多左人比警察拉左會唔會令公務員易考左

手足比人拉左告暴動罪，有案底唔可以考公務員
就算告唔入都會係政府到有底
呢批人夾夾埋埋都有七千幾人，咁直接少呢批競爭者
再加上vetting查三世書，佢地既兄弟姐妹都受影響埋
夾夾埋埋又少左幾千人去競爭係咪考公務員易左?

善用起底
屌你五毛分化撚，出垃圾post

唔係分化，係前途，人不為己